(又到投票時間)武磊助攻入選西甲本輪5佳球！PK巴塞神配合入球

武磊的助攻入選西甲本輪五佳球

在愛斯賓奴1-1戰平畢爾包的比賽中，武磊頭槌回做，助攻隊友費拉拿攻入入球，而這粒入球，也被西甲官方評選為了西甲第27輪的5佳入球。

西甲聯賽官方微博表示，武磊助攻費拉拿的入球，是西甲第27輪的五佳入球之一。而這粒入球的軍功章無疑要分一半給武磊，武磊的跑位格外靈動，他在前場將球回做給格拉內羅後抓住對手的防守空檔，快速後上，隨後接格拉內羅傳球，頭槌助攻費拉拿取得入球。

武磊助攻隊友得分

西甲第27輪五佳球

除了武磊的這粒入球之外，其他入選的還有：華歷簡奴球員德托馬斯單挑巴塞防線的入球；

德托馬斯單挑巴塞防線

維拉利爾小將楚科烏澤在傷停補射階段的左腳弧線，幫助球隊2-0戰勝利雲特；

楚科烏澤左腳弧線

拿傑迪錫和蘇亞雷斯完成連續撞牆配合，攻破華歷簡奴球門；

拿傑迪錫和蘇亞雷斯撞牆配合

洪尼半場奔襲，右路送出助攻，乾貴士小角度破門。

乾貴士小角度入球